《東張西望》今次想助攻，有請各位連登大偵探

啲符係影印，條片影到啲符好新淨，仲要過膠，有請各位連登大偵探上場

推

用下弱智用
真係警察殺 點會咁揚